收iphone 6/7/8 plus

想收部後備機用 不過又驚先達伏 信各位巴絲多d
容量最要最細就得
6plus $700 7plus$1500 8plus $2500
價錢可議